兩個男一齊睇toy story會唔會好怪

睇下大家觀感

21出金鐘 唔去送你終
出金鐘唔會怪

唔會

我最愛

兩個男(非Gay)去日本仲要瞓同一張床都試過啦
睇套戲算乜

一個扮胡迪一個扮巴斯咁入去睇

食咗朱古力未？